{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 월명동앤 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数変更が発生する場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 客室及び施設を利用する際、毀損や紛失による損害に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 客室では喫煙を禁止し、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他のお客様を邪魔したり、迷惑をかけるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数変更が発生する場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設を利用する際、毀損や紛失による損害に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室では喫煙を禁止し、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様を邪魔したり、迷惑をかけるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金誤反映の場合、どうなりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 434
    }
}